[冇人睇] 俄羅斯 對 法國

GOAL

法包啲人幾強

now有播 但D人名好似大陸台咁 包皮仔變安巴比 紐斯泰達變萊斯達特

法包夠出3隊

Plan ABC

0:2

阿妹射得好靚

紐斯泰達係土超定俄羅斯都無乜得出依家

垃圾仔基沙文

羅理雅都出埋

法國防守

擺十個進攻球員，入得多過對面仲好過

自從佢離奇入左俄羅斯籍之後職業生涯就好似直線下跌

俄佬兩邊好快

麥包皮19歲黎講真係好撚痴線

兩個mark馬杜迪，得一個mark麥巴比

包皮十年後會超越美欺丙朗

究竟到時會揀皇馬定巴狗呢

隻麥巴比會唔會太勁
利申 第一次睇佢踢

上年18歲睇佢踢曼城 完全唔怯場 心態已經嬴左好多後生球員 宜家JOIN埋PSG 習慣晒大場面真係大把世界

上年18歲睇佢踢曼城
對

佢第二球又唔係射得特別好既，對面龍派膠
但總體表現真係唔似咁後生

其實成隊法包啲人都後生，後防好少少嘅真係有力入到四強

但係迪甘斯.. 唯一好既係治得掂班人

明顯包皮高隻單比利成班波